南韓單日新增229宗！累計433宗！

好痴線

大韓民國

個教會真係痴撚線

救樓主老母

［奶共美國公司］IG(facebook)奶共維穩證據

香港一守唔住都會係咁
今次真係完全靠自己警覺自律
政府食撚屎

見到咁，就知香港人的衛生意識真係好高

我同朋友講笑 前日50，尋日100，今日150
聽日二百
原來今日就200

爆到 武漢咁

諗住開咗po再Cap

金仔夾住中間表示：槍殺

好似真係要大爆發了
早排仲列香港做疫區..
香港列返佢？

大家個政府都廢
不過香港人係防疫意識依方面真係贏哂

一個教會搞到咁
真係依一兩日內嘅事，無啦啦一爆爆咁多

其實有無人解釋下點解會幾日內多幾百宗
就係因為一個教會聚會？
咁講法香港班狗成日搞聚會無理由咁少人中

係咪大部都係啲教友？

笑左
南韓都避唔到
你覺得香港會避到？
變疫埠係遲早既事
依家只係等緊班喪屍發病

但D廢老衛生意識都仲係咁差

泡菜急起直追，新加坡要加油喇

香港可能有隱瞞到

個教會咁撚多人 冚會鏟
社區一定爆硬

點夠韓國玩
隔幾個鐘就多80個

咁香港真係講咗好耐都未爆喎
唔可以否認香港人經歷過沙士衛生意識的確冠絕全球

224好似係計埋尋晚果137宗
346 > 433

韓國共用杯筷+社畜文化出晒事

火箭式上升

連燈前兩日係咁屌日挺韓

燈力驚人 求下你地唔好讚台灣

全因有經驗

全民抗炎，政府缺席

幾日前連登仔仲吹奏緊韓國

其實香港呢次無輸得咁勁,真係靠贏自己,唔信林鄭.

好似有個超級帶菌者 去過幾次教會

韓國好多手足幫我地，天佑韓國

奧姆真理教

一個邪教搞到咁

咁搞法，全球化可以停返一年半戴

神要消滅邪教

發生咩事。。

仲話啲教友被封口唔可以講其他教友嘅下落

個教會有好多奇怪規則
例如會要求信徒面對面講一堆唔知乜野
而且唔比人戴口罩

有150個個案係關教會事

仲衰過日本

96個通知

2003年後d新移民有鬼經驗

如果我哋信柒婆唔洗帶口罩，一早就係咁啦

全靠香港市民

去一去教會就搞成咁
所以班狗同明星雞蟲隊個gathering真係一個極壞既例子

靠自己最靠得住 好彩大家早知要自求多福
香港人經歷過沙士有陰影 衞生意識比較高都係真
難得嘅係年紀大個班都算聽教 好多肯戴口罩

之前話日本防護低
吹奏韓國嗰啲去咗邊

真係會變武漢

點解佢地冇事

點解黑警無事...

懶得清

韓國人講野同大陸人一樣
d 口水周圍噴

好彩再買左d口罩 搓手液 訂返香港姐

大嬴家

幾多個同教會有關？

想像個畫面係成班人聚埋一齊跪拜

韓國咁遲先爆發已經奇蹟

如果無半年運動叫醒咁多人起身
香港都會奶野

痴線

新加坡要加油先得

你睇佢地講親野都寵寵寵，就知啲口水飛得幾遠啦

是咪應該要封韓國關

個教會聚會當有100人去左 呢100個人有100個家庭 100間公司 入面20%人中 1個傳俾20個 20個再發散帶返屋企同公司惹俾其他人再不斷發散開去... 幾何級咁上

但係真係好辛苦
每日番屋企第一件事沖涼，沖完涼之後抹手機，酒精消毒液表面，銀包etc
做完之後都一個鐘
跟住先食外賣黃店嘅嘢，已經凍曬

去過韓國就先佢地衛生可能差過大陸

係咪全部人都同個教會有關？

想揾返條link 係fb碌到

d廢佬 人戴我戴 唔會執輸

仲有世衛條黑鬼

唔少廢老至少都戴返個口罩
真係不幸中招 都減少左比佢傳染的人

正常人都唔會信支那d 數字回落得咁快

好在你係五毛仔唔係連登仔
唔係香港人又俾連登仔燈死

.SARS 係好沉痛嘅 lesson

連登仔唔好燈呀喂, 我仲見到d廢老吐痰, 請保持謙虛心態抗疫, sars都係夠熱隻病毒自然消失執番條命炸香港人

南韓政府反應的確係好過唔少地方，封關快速，日本完全無得比
南韓今次係衰喺一個邪教教會身上

1變4
4變12

啲泡菜佬同支那人一9樣

怕死狗 未發病jar

好快三萬隻 齊齊入icu

佢地個聚會係6日之前
仲有少少希望既

多得呢幾日唔知點解呢度係咁吹奏韓國
結果燈死咗

韓國誠實處理先好

你估日本咁鳩驗咩

CLS

仲有冇人信支耶d數據

廢老見多人投泛民佢又投

同我一樣

我岩岩問個韓國朋友，一開始個肺炎韓國婆婆參加左ｄ宗教集會然後惹左好多人，但係個婆婆係邊到感染就唔知

第二個武漢

求吓你哋唔好登埋香港

韓國啲KF94未俾支那人買哂？

汰弱留強

唉好擔心我啲老婆s

陳同佳真男神

泡菜咁誠實嘅
改觀了

個教會喺中國有分部
傳聞係有中國分部信徒去南韓參加祭禮

吹奏韓國

有冇諗過其實香港已經爆發左
但要跟大陸嘅復工風氣
所以政府唔公佈

睇劇睇綜藝就知道韓仔D衛生意識幾差，仲停留係80年代咁

多case 唔等於誠實
你睇大陸

唔會啦
咁多黃醫護
點冚到

最撚恐怖係佢宜家呢一刻首爾光化門仲有集會
好似係反對中國人入境
好撚多人
真係cls

咁飯眾集團都冇可能唔爆啦
除非好似鄭中基戴口罩食米線

成棚人迫埋一齊唔爆先奇

南韓真係
佢應該列自己做疫區

神嘅感召

公司附近有個乞衣日日執垃圾桶啲野食....
每次行過都好驚

香港到時爆的話
HA/政府禁唔住D數
可能以萬計

right now?
想問邊度有新聞睇

好簡單唔驗咪無確診
韓國乜都驗，驗埋你全家祖宗18代
香港發燒都驗，要個肺花晒先驗
咁樣確診一定唔會多

咁講又好彩共產主義本身就係崇拜+無神論, 如果唔係香港唔知會唔會好似日本南韓咁成炸廢老入去殊樂BB+性X轉運

香港發燒都唔驗

香港有個廢既政府同係疫國隔離黎可以冇全面爆發
香港人真係好勁

爆咗唔驗咪無爆
印尼秦國越南都係咁

SARS memory

大數係禁唔到架

十個八個 都仲可以

韓國啲大叔講野
好鍾意用個k音 啃喉嚨咁講野 口水係咁噴
仲要隨地吐口水

同埋佢地係街唔係個個帶口罩 痴線

會唔會傳染到畀啲idol

我係韓網睇
入面有片

好恐怖

癲到

或者係政府隱瞞呢

香港邊有咁易冚到 咪下下陰謀論啦

佢地d邪教係咪有d特別儀式會令到口沬傳染風險增加？

靜靜地贏唔得嘅
喺要沖出來燈
燈你自己好啦
燈撚埋我哋呀

韓國沉船死三百學生冇人去救
傳聞係朴謹惠信邪教活獻祭亡父

韓國一有武肺病徵 強制驗

著名三毛

點解咁誠實嘅？

連登仔燈南韓好啦，咪撚燈埋香港

又黎打飛機
前排打完韓國
一陣香港超越南韓又可以bin 9你地屍

上高有人爆要面對面講嘢又唔畀帶罩
乜都死啦

泡狗都係抵死 無一個係無辜

用呢幾日個exponential curve 應該兩星期可以超級武漢

你永遠都唔會夠我大韓民國鬥 大韓民國鬥 大韓民國鬥

真係好攰，我未去到即沖涼

但要抹外套、同對鞋消毒、抹電話、抹袋、抹headphone 、換衫

仲要每做幾樣就洗次手，個人變到有d壓力

Feel倒朝鮮日報會用頭版瘋狂恥笑南韓

其實真係因為香港人經歷過sars,又好清楚中共啲語言偽術，所以一月就已經唔理政府講差唔多全民戴罩有關，加上前半年少咗大批強国人。
所以先唔爆得咁勁，大家都知未爆得咁勁根本唔關港共事
日韓係因為冇經歷sars之痛，市民個防範意識冇香港人咁強，又冇封關，所以先咁易爆

廢老仲驚死過你

多得個運動，少好多人去大劣

全個東亞攬炒啦

泡菜仔個樣幾細個幾乸型都好
十個有九個都食煙

後面有個都中左肺炎

之前笑鳩日本果啲韓撚去晒邊?
出黎講下奶共下場啦

亞洲四小龍

韓國人:信神 唔怕 唔戴
唔知果班教徒依嫁咩感受
咁快蒙神感召

但係有無諗過一樣嘢
醫護一路嘈緊啲廢暪報去過大陸
醫護啲防護係兩個級別
如果存在刻意不確診
so far都未爆鑊
唔通醫護個個神功護體?

與其食花生，不如用唔同外語整抗疫指南，以抗爭者嘅身份輸出抗疫經驗、 Connect 全世界

泰國停咗係35就冇加過

全靠自救咋

佢係每日乘2咁升

咪撚笑住

下星期香港好撚多公司復工

(上星期尾搭車已經超多人，應該正常時期的8成？ exclude 埋強國遊客黎計，復工人流應該九成都有）

同埋好多人已經鬆懈左d, 你見食肆多番親朋聚餐, fb ig d 人都多番聚餐相

唔撚止，去完廁所一定唔洗手，亂食人地d野，吐口水，乜鳩都有

香港意識強好多
D 藍屍見狗中招，仲敢唔戴口罩

屌 唔撚洗玩
一個玻仔
一個架仔
一隻泡菜狗
個個不甘後人 爭第一

其實我覺得有冇疫情都要keep住有呢d習慣

仲記得啱啱爆個陣 有連登仔仲話點解印度仲未有事 點知隔咗幾日印度就有第一單

個邪教一定係想滅國

冇囉 陷韓剷

香港唔爆 好撚失望

中國發動左第3次世界大戰,化武

奶韓

每日番到屋企都用至少半個鐘去清潔消毒﹐仲未計沖涼﹐雖然愈洗愈頹﹐但都要做

想新加坡爆上

其實邪教只係其中一個因素，韓仔衛生差，又鍾意用布口罩，根本防唔到飛沬，人多坐車死硬

Agger 肯定有好多潛左個案仲未爆出黎

韓妹

人地離咁遠都係啱啱先開始爆，佢呢個病毒源頭已經數字回落

相信金仔

本身佢地啲KF95同KF94口罩都唔係平，所以一般好少用，而家仲要缺貨同無埋原材料

成日J啲韓國瑜伽老師
molamola

一野 229 . . .

一開始重好大方咁送比支那

韓國果然係一個好屈機嘅國家
連肺炎都贏曬

Same
仲要差唔多日日開機洗衫，日日洗頭，日日都倒水落水渠
洗手洗到甩皮

原來首爾已經155
大邱先51

而家傳緊話北京又可能係第二個武漢嘛
小湯山醫院又開始興建

應要多謝正苦

韓國人有喺狂青瓦台聯署度屌，嗰陣已經好難買口罩，點知個正苦唔係睇吓點樣穩定供應或加大產能，反而仲送口罩畀支那。

袋同褸唔知點消毒好，照用消毒酒精抹？

冇得追

經歷過SARS 同人囗密度又高成咁 就算平時唔ㄧ定衛生 但呢d moment 都真係好難會唔識驚

香港人唔信政府

後日4xx

新聞報間教會有1千人

交換武漢撤僑，先比口罩佢地？

人地韓國支持香港，你呢張留返俾支那人啦

不過都係唔好燈....前幾日勁多捧韓捧到上天嘅人出現
唔洗幾日就變到咁
求吓你地唔好讚香港同台灣

有少少唔明
南韓同埋日本咁遠都有咁多確診個案
點解香港得咁少？
係咪隱瞞數字

同埋韓國第一單確診係有個韓國死廢中喺武漢娶咗中國老婆，但返韓國搞女人，仲周圍玩，發現自己本身已中招潛返去自己韓國屋企惹咗自己阿媽，仲應該惹埋個契家婆架。

為咗唔使消毒咁多野，我會帶個帆布袋出街，耳機唔帶，剩係帶卡，唔帶銀包，唔著外套，或者要著都著啲可以成日洗嘅兜帽外套，將要抹嘅嘢減到最少

返到屋企將個袋，外套dum落去洗就算

啱，依張應該留返比香港班高官/死黑警/支那人/廢老藍絲

果間教會好似唔係正統教會

Source:

都幾肯定係
所以一定要自救

我仲等緊香港新增3萬個喎

係邪教嚟

咁你就知道支那假數

皇天擊殺邪教

唔信政府 唔怕

你要知道 初步確診係唔計
政府一直玩緊數字遊戲
真實中招人數一定多過宜家公佈確診肺炎既人數

爆到全國都係

屌, 諗起夾屍個GIF 都係韓國拍....

真 政府無做過野封關都係大陸封左佢先沖出黎搶功
完全靠香港人自己防疫

好擔心香港都守唔住。。。

帶帆布袋，著兜帽外套，呢兩樣嘢都可以丟去洗衣機
如果要酒精消毒，一定一定一定要開窗！！！！！！
我老豆之前係房冇開窗狂噴酒精落件衫到，俾我屌到仆街
好彩冇靜電咋！
跟住我即刻開窗通風，陣味半個鐘先散

呢班人打車輪當握手？

我記得一月尾睇外地 最多係泰國 仲要只係雙位數 日韓搞乜撚呀 最多人感染奧運會有牌咩

李屍朝鮮

有口罩有得屌K-Pop 雞啦呢次

我著waterproof 嘅外套就用消毒抹，棉質外套應該洗多d

我件防水就逢星期五放工洗

牛逼 死了？ 牛逼這一次真的是死了 ？

月尾仲訂曬野去

韓國上會唔會自此好撚憎支那人

痴線
即刻cancel啦
何況依啲時期搭飛機去邊都唔應該啦

入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

如果有得揀唔確診
隻狗一定唔會有確診消息出嚟
佢俾咁多資源狗隊
就係唔想佢地有事
唔想香港人有贏嘅感覺
你睇尋日班藍屍有撚嘈
淨係敢話泛民
佢敢話大半個香港開緊香檳咩

泡菜以為死2%, 無問題?

第一, 多人中, 醫療崩潰, 死亡率多過2成
第二, 番醫都變廢人, 肺腎心J/西全部都出事

啲popo點追呀

坡狗好似冇再新增案例
係我冇睇定
比坡政府禁住咗

六號10年後: 「南韓係新冠病毒源頭」

但日本竟然得12單
唔係幾信

邪教累死南韓

香港仲係家族傳染
香港都會繼續, 但未去到泡菜咁失控

咩教會？有冇link？

利申:岩岩坐完出囄乜柒都唔知

周圍都見到你

Season 2提早上畫

咁都要救

真爆發

每日double

有介紹？

新天地 邪教嚟

隱瞞有難度
因為, 唔通因為咁滅人口, 唔比人講咩

爆得好快好勁

Fake
大邱209，慶尚北道144
首爾冇可能155

同香港一樣玩法
全套病徴樣樣出齊晒先肯驗
咁咪少確診囉

真係屍殺列車呀

咁就升到433宗.......

愈來愈勁.....

聽日應該過500宗

韓爆指日可待，金仔準備出兵統一朝鮮

777廢到咁

好似話唔聽醫生講要住院
明知自己病緊仲番教會+出席婚禮

好似話9336個教徒入面有疑似症狀嘅都有成1261個人
加上佢地又唔戴口罩同去聚會

冇開心
純粹報新聞
只有支那人 黑警 香港班高官 藍絲廢老 中先會開心

新聞有講
佢醫院+教會+婚禮+去首爾+食自助餐

叫日本仔睇吓啦

當日沙士等同今日武漢, 係疫區中心
當日香港幾千個中左
香港人梗係驚

Agree
抗爭運動上面
南韓人支持遠比日本大

所以支那升得咁慢係完全冇可能
尤其支那啲衛生差咁多
人民質素咁低

見識過韓國人有幾污漕

即係全部中晒啦

一定要守住釜山，喪屍沖入黎就shoot

補source

shoot to kill

中共一定唔只幾百宗，可能又會回升番....

南韓都爆到咁樣...

關咩事

南韓衛生，人民質素仲好撚落後
仲食狗肉，活蟹
同中國無異，條街又污糟
隨地吐痰

通常教會聚會唱歌

韓國可能聽日過600宗，出現大爆發

當年香港都係1755宗架

經歷過沙士 嗰陣香港真係死城咁

本身都為香港人守望相助精神而自豪
今次更加自豪！

因為當年沙士病搞到成個香港變左死城，個個都知個時有幾慘，每日增加百幾宗已經好絕望 最後1755人受感染 拖垮成個香港

廢老另計啦

韓國人真係慘，佢哋其實係有企出嚟迫政府做多啲嘢。
又反華，喺韓國嘅香港人小心啲。

商場廁所啲麻甩佬個個都好乖咁用鹼液洗手

依家無source真係唔好信

好多廢老好鍾意戴住口罩都拉落嚟食煙

洗唔洗咁耐....我半hr沖涼、除Con、消毒....

韓國人支持香港示威㗎屌你

北韓屌打

好恐怖 有咩可以幫到 話晒韓國喺抗爭上咁支持香港

我唔理....直接出過街嘅衫就洗，周圍抹好煩

去過韓國就明點解，啲人太污糟

但一定冇泡菜咁失控，我哋衛生意識真係好好，但係唔好鬆懈

香港爆未

有少少智商既都唔會信啦

【肺炎預報】

笑還笑，大家要謹慎
香港未有事係因為香港人夠緊張
一鬆懈就會仆街

恨不得啲狗日日係狂歡節
3萬 tbx

泰國可能多到唔敢報

未必
香港發燒都唔驗處於不敗之地
韓國點同你玩

但香港有班仆街鬼佬，扮哂勁咁，唔帶口罩。

仲有d可能潛伏期未發出嚟

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

點追呀
車尾燈都見唔到

正常，韓國人衛生好差，唔撚用公筷，一大鍋野一齊食咁樣

咁最多都係推遲一兩日姐，唔會差太遠。下下陰謀論，咪當香港d媒體廢先得架。

所以食泡菜唔感染係無稽之談

有驗先知確診
唔驗就無新增
香港要真係出病徵先驗

重點係我地一早已經唔信政府
佢講緊可防可控果陣我已經日日戴口罩出街

有預感香港遲早一爆會爆一百幾十單

全靠勇武

泡菜國大爆發

其實冇疫症 個個地方都係咁

坦白講
我唔信香港會咁

嗰個教會聚會究竟做過咩嚟

唔信政府又點？香港人信泛民喎
一樣係死得

尋日一個

大邱封城未

等多一個月大家警覺性低又無乜罩再加d人開始唔戴口罩
就大家開心

真係好撚多，我心諗派口罩比呢班撚樣有咩用，完全係浪費

北海道一爆都爆8單 明明個地方密度咁低 所以香港會爆係一啲都唔奇

唔出奇
香港人口咁密集
最驚有啲人見依家每日都係得幾單確診同死亡率低就鬆懈

傻撚咗？
南韓呢大半年撐足我地咁耐喎

泡比連登仔燈死咗

日本750宗
南韓400宗
WHO依舊幫中國政府打飛機

得香港民眾，台灣政府，美國ＣＤＣ做防範

尋日出tst都見有好多人 不過比起肺炎未爆之前仲差好遠

泡菜gg

唔驗死左咪當普通肺炎/流感

就嚟超越日本

韓國佬不嬲都同支佬一撚樣咁污糟邋遢

cls

唔計隻船過左好耐

真係exponential
Wow

口罩都唔戴

香港人防疫意識高

去埋首爾咁大鍋

咁早封都....

講衛生乾淨唔比支那好好多

頭先食lunch老母話泡國新增150單
我以為自己聽錯係累計

原來真係爆得咁勁

仲有班唔識死嘅廢老堅持要出街飲茶

美日韓關係咁close,係咪代表美國好危險

抵撚死 死泡狗

唔好彩就咁死咗
政府又唔驗
咁又唔當確診

一日2倍
聽日咪400?

plague inc 咁

塔地鐵99%香港人都帶緊

唱聖詩係集體放毒

btw意大利同伊朗都上升緊

你用左AP，應該用GP

網址係？

02世界杯報應終於黎

我屋企人已經準備去韓國旅行 我係咪準備要死了

學日本人話齋冇事既，好似流感咁，死亡率又唔高，Yeah!

叫佢唔好去啦

金仔反攻好機會

一碗湯全家人嘅匙羹都擺落去筆嚟食

［the qoo］兩週內必須阻止新天地教會傳播武漢肺炎的原因：3月14日是新天地的誕辰日全韓國的新天地教徒都會聚起來進行誕辰禮拜，只給2次上廁所的時間，會穿成人紙尿褲做禮拜。

可能香港無超級帶菌者？

韓國玩完

咁多泡菜撐我地，你地去笑9人

好嘢

就咁睇澳門真係世界級
17幾日0確診

韓國明明幾年前先有個MERS 但防疫意識都唔高
嗰陣有香港大學生去成均館交流乙上堂戴口罩都俾韓國prof屌話唔尊重場合 唔禮貌 唔俾佢哋入去

有冇人可以plot個graph睇睇？

push

唔好拎黎比

韓國政府係唔理

納香港係專登放毒落社區

唔講都唔記得

澳門將感染者掟去珠海，叫佢落香港醫，唔通話你知?

一撚定係啦

希望香港同日本退賽，由泡菜同坡狗頂上

睇個名都知咩事啦
你班崇日撚比人屌比人笑係抵架

韓國唔係香港咁細bo
計番比例大陸勁d
未計瞞報

過幾年 會唔會有套電影睇

比佢FAKE咗

呢張先真
首爾23
大邱209

瘟疫公司條友點左老鼠傳播了？🐀🐀🐀

信世衛唔帶罩

仲係高鐵去

抵撚死啦奶共, 慢慢奶

除左班高官唔知
不過最緊要大家記得當時係點

十分好 怕左啲狂咳唔掩口阿伯

計下sum of infinity series

奶共奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀

Same

做乜撚

下世努力

加上韓國發音用成日「寵寵重重重」
唔帶口罩 實俾人噴到成面口水

北韓贏晒

佢講明翻到黎唔會做自我隔離

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

韓國人好鍾意周街吐口水
連後生女都會咁

聽日飛首爾，仲1516緊

你去旅行定點？

旅行定做嘢
旅行就cancel啦

去啦

個肺花左唔好喊

全國各地都爆發先係最大鑊

個教會儀式係鐘意圍住坐 坐到好埋

北海道幾時發生？

南韓啲衛生意識其實同大陸一樣

驚閪咩，Book咗機票酒店唔通唔去
.
.
.
.
不過，中咗招下世小心啲

係神的考驗

泡菜佬話：讓埋你隻公主號過幾人都贏埋你日本頭！

根本係早期武漢咁...

聽日應該過700宗

最大問題係呢一兩日起，
唔關個邪教事既case都唔少，
韓國人唔好全部賴晒個邪教啦，
仲有唔同源頭，其實社區爆發緊

又一唔信科學，唔信 FC 嘅實例。其他 : 武漢、甴近平、黑警、日本垃圾官。

最新組員 : 邪教

釜山咁近大邱 有冇確診

韓國人共用食具依方面好大鑊
之前公司食飯，有個日本人唔小心飲咗韓國人杯水，係咁講唔好意思。然後韓國人話，無問題喎，我喺韓國飲湯都係成枱人飲同一煲湯，就咁一齊筆嚟飲

一野隊爆晒隔離病房
死亡case 會多

大邱=武漢

肺炎大補湯

因為佢D集會人數，真係數以千計，仲要唔准帶罩，坐埋一堆，有病唔准醫仲一定要出席。

又名「攪炒教」。R.I.P.

同當初武漢爆鑊時死都要上去嗰班腥鄉趕豚有乜撚嘢分別
中咗招麻煩你唔好返黎原地自爆

南韓不嬲好低質

就算爆都似係黑警, 因為聚會
巿民零星地中招但唔會1日過百啦, 巿民意識真係好高(除廢老)

日日百幾二百咁上
去到你都驚死 連喺酒店都驚啦

好核突

但香港開始鬆懈緊
愈黎愈多人復工,餐廳多返晒人

就黎超越鑽石公主號

發覺樓主好留意韓國武肺最新動向

仲戴con

咪以為個個韓國人都韓劇男女主
個個都咁乾淨先得㗎

Down咗now app
一有最新消息就知
任何關於依次疫情/香港嘅新聞我都關注

笑死我

唔要！香港將會有3萬+
領先日韓

好仆街咁笑左

哇，急起直追，就快可以超越鑽石公主號

想知當地啲人點睇

睇韓劇真係咁
見過軟雪糕兩份食

同埋街邊啲一串串都係好鬼污糟咁

其實首爾大爆發真係比邪教害撚死
香港就要再過多星期先知係咪控制到

打錯 南韓*

咁你搬走啦

幻想梗女團twice全部中哂武肺

一定過700宗

強帖留名

個教會究竟有咩活動 痴線到咁

17 年前香港爆到咁，當年起香港見證過既人，今日既然知係咩病毒，又點會掉以輕心

睇黎呢到好多人好少去日本韓國
日本仔防疫意識已經差到爆
連打乞痴都唔淹口
韓國隨時差過大陸人

天理循環，舐共者亡。

唔係 得一半係

중앙방역대책본부의 오후 4시 집계를 보면, 확진자 가운데 231명은 신천지대구교회와, 111명은 대남병원과 각각 연관돼 있다. 신천지대구교회 관련자가 전체 환자(433명)의 53.3%를 차지할 정도로 많다.

231 單同嗰個教會有事 另外有111個係同一間醫院有關

北韓邊境d士兵駐守時本來面向北
睇黎就快要面向南啦

社區爆發

唔係架 有111名係同醫院有關

好似係異端嚟

利申通識拎2

病毒全球化算唔算成功

哇， 教會活動係咪打茄輪

北韓究竟會唔會比南韓搞到滅亡

佢地覺得戴口罩無用，因為佢哋個政府同佢哋講口罩冇辦法百分百預防到，除非你用n95果種，同埋就算戴咗口罩都會入眼。
我哋嘅概念係就算口罩未必百分百防到，起碼都可以保住唔散播出去惹到人先。
個人主義同集體主義既分歧。

同雪炫交換體液

南韓不嬲冇公筷

香港都係SARS之後先有公筷呢樣野

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

支那已經受控，泡菜先開始

鑽石公主號唔係一次過驗，每日驗一小批人
將成隻船個確診數字係成個隔離期內攤分
有人隔離左14日都未檢驗添
唔驗又點會確診呢？

南韓一爆就捉晒邪教班友去驗，仲修例話拒絕檢驗要拉
所以確診數字先爆升

兩邊完全冇得比

湖北今日確診300個

我覺得自己就快有潔癖
每點完一樣野都覺得好污糟

點解班廢老2003又唔死 2020又死唔去
無天理

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

呢個意識係用299條人命換番黎的

俾屋企人屌到仆街，佢地話我太煩太敏感
但我唔想係屋企仲好似係出面咁戰戰競競
屋企should be 無菌區

我番到屋企又無
一番嚟就逼屋企人換哂衫 消毒哂先可以入廳
一開始俾老豆話搞咁多野
但而家佢地都慣哂

Excel 死亡率要2.1%

拉條好直嘅curve

搞掂

30000我就信 Thx

唔好燈

異端教會疑禁信徒戴口罩釀爆發

From Now

大佬呀個ratio大過1點計sum to infinity呀
你數學係咪攞1㗎

咩教會嚟cult

佢係咪想追中國條數

醫院個班都係之前教會奶野個班送過去

成四百幾宗 坡狗點追

３星８８
今次半導體又俾美國扲番晒黎做

最痴撚線係個教會因為而家俾記者啄住
叫啲教徒扮普通教會信眾去禮拜播毒
扮唔關新天地事咁

殘體注意

韓國人好多都支持香港架
張gif留番黎笑支那人啦

爆了爆了

計漏左除口罩

咪笑呀你
兩面夾攻你

真攬炒
之前都有諗既然佢地係邪教
班人應該好想避開追蹤，趁機傳比其他教

韓國由世越號到今日
由個總統到普通人，全部都可以同邢教有關

Wow

夠膽將香港當做疫區，你爆我都未爆

金仔笑到最後

你地南韓點夠我北韓鬥呀

信?

北韓一見你發燒應該即刻處決, 唔駛煩

指數式增長，一星期破萬不是夢

北韓好快就取替南韓，統一韓國

韓日都有人支持，呢啲唔駛比較

香港人確診小完全係香港人警覺性高，林奠完全係垃撚圾

仆街, 上飛機係咪要著太空衣

屌，又係邪教

新加坡天氣成優勢

到夏天菌會潛伏, 到左冬天會又再爆過

開心過人地搞奥運

三月應該可以急起直追
同大劣一樣

啲韓星都好多打乞嗤唔撚捂口

16啊

聽日多四百

南韓驗咗2萬人有幾百確診好正常

香港到依家都唔知驗咗有冇1000人

我反而覺得南韓啲數字好真實

香港只係拖住唔驗制造假象

唔好咁定，未測之前紐約時報已經話，有1250 教徒有症狀。

你自己去聽多次

講埋聽日幾多

而家係病毒 正路病毒係怕熱 細菌先係怕凍

第一日就鎖國
金仔成最終贏家

我唔係韓撚
但南韓政府做野真心快手 要驗就驗
要做野就做野

4x4=16

其實支那走左咁多落黎 你話唔爆都冇人信啦

1傳3個 4個再每人傳三個

意大利一早封左關都係奶野
金仔係咪封鎖消息，其實里面。。

眼鏡成日會起霧

泡狗呢啲垃圾衛生文化預左啦
啲廢老重惡過香港個啲
你叫佢戴罩睬你都傻

從人性既角度去分析，D鬼佬係覺得自己高人一等，你地D Chinese帶哂口罩，我又跟帶，咁我咪變成Chinese咁，我唔帶先顯得我身份唔同丫麻。